有冇人覺得當年既悟飯好撚型，甚至屌打晒龍珠gt同龍珠超所有角色

當年悟飯個設定係最強
諗住打完魔人布歐就完左龍珠
點知編輯部唔比佢完 （好似係）
之後就變左依家咁廢

龍珠我最鐘意就係打斯路時的悟飯,由唔想打到屌打真係好型

吉連都冇咁型，自在極意功好格硬黎

最愛悟飯

打完斯路呀

唔記得斯路定布歐
但悟飯就真係有提過佢戰鬥潛力係最強
去左讀書真係on99

睇漫畫版啦，動畫自在極意功根本就係亂嚟
自在極意功同界王拳一樣都係學番嚟嘅技能嚟
唔係食個元氣彈爆出嚟嘅咩能力嚟
人地維斯講得好清楚係乜嚟，點知動畫班友都仲亂嚟

打斯路最型，著住魔童叔叔件衫型到仆街 ，前幾年係咁追龍珠改，杜拉格斯都好型，斯路篇啲角色都好正

係
之後成日借啲意整柒佢

個正評俾bgm既

漫畫同kefla 55波

鍾意漫畫多d，著返魔童衫
可惜打kefla畫咁少

明明打布歐嗰陣都勁, 又高大又大隻
完全唔撚明龍珠超瘦撚到仆街又廢, 成個毒撚咁
撒亞人就算唔操, 個身型都唔會咁啦屌你老母

始終都係鍾意有尾嘅悟空多啲

斯路篇完左係龍珠既完美終結。
之後垃圾。

真係唔明點解要寫到佢變野比飯
果陣個個鍾意悟空唔比悟飯上位就話姐
都隔咗咁耐 唔整勁佢都算 仲要整廢

好似之後既龍珠已經唔係鳥山明寫，只係話由改編自鳥山明

當年龍珠聽聞太好賣，編輯想龍珠無限期寫落去

有無人知斯路編之前既所有龍珠邊度有得睇返

斯路篇完真係最靚

漫畫版龜仙人好正

娜美星篇個故事情節世界級

係,

我覺得娜美星篇比達先係主角

基本上布歐篇已經完全無劇情
純粹出現再打架

娜美星篇同人造人篇啲劇情直情做得電影教材,好緊湊複雜

其實由悟空大佬登場一路到斯路都好睇
鳥山明都算係咁㗎啦，原本打算打完菲利就收工
所有伏筆用完都仲俾佢學Terminator搞到個斯路篇出嚟
聽聞斯路篇正正就係毀咗鳥山明人生嘅故事部份

死神係咁，東京食種又係咁
個個漫畫家都係劇情爆發一輪，精彩之後俾編輯部逼到黐咗
跟住就成個謝曬，呢世都唔想再掂到支筆

而家鳥山明臨老終於搵到個後生嘅Toyotaro可以交託一下
劇情、畫風同世界觀嚟講，Toyotaro算係最接到棒果個㗎啦
由同人畫師開始做到龍珠接班人真係唔到你唔服

講得好

Toyotaro負責左邊篇？

龍珠超....

.........無言

冇睇過龍珠超，係咪睇漫畫就得

斯路最好睇

唔睇好過睇 兒童向漫畫咁

漫畫設定嚴謹d，睇下漫畫啦

屌佢睇布歐果陣淨係：
變勁>可以輕鬆ko 布歐，但撒亞人鍾意玩> 跟住布歐變勁sm 返佢> 跟住撒亞人變勁sm 布歐> 跟住又玩> 又分裂個布歐出黎sm 返佢地 > loop

睇撚到我勁想佢完 係肥布歐同撒旦好睇d

肥布好得意

可惜肥布喺龍珠超冇乜戲份，兩次比武都冇參加

超2悟飯

又話潛解最勁 zzz

斯路本身都好型

最撚欣賞比達

根本娜美星篇已經交代晒悟空身世同龍珠起源
最尾變埋身加MIA已經係大結局feel
斯路篇又夾硬講佢學𣊬間移動返地球
又夾硬摷返紅巾軍出黎鞭，不過用人造人8號去駁返埋都算靚架喇
布歐篇已經完全on99

聽聞布歐個聲優同製作公司反咗檯

其實只係懶畫新造型

呢個我都有睇到，不過搵唔番篇文出嚟
大概意思係話唔想再係超345紅黃藍綠咁搞法
自在極意功係修練番嚟
同埋悟飯唔用超級撒亞人另外搵其他方法變勁
呢兩點都係鳥山明同Toyotaro傾出嚟嘅結論
都係嘅，谷戰鬥力玩咗咁多年，好多人都已經悶
都想睇吓如果龍珠玩打策略，打小組會點打法
（如果行境界觸發者嘅路線就正囉！）

完全體既斯路好撚型
打柒完柒達 唔殺社拉格斯放佢走嗰下型到...

最撚型既角色

最後重要玩弄斯路

如果果陣小悟飯變超三一定型到癲

野比飯

都係都俾悟飯玩弄

肥布打過隻紅狼

參照番悟天格斯超3
根本唔會超越到超2細悟飯

唔覺
杜拉格斯最型

動畫原創，可憐佢冇得參賽當補償

龍珠超成套都格硬黎

龍珠超真係唔明d鬼佬做咩睇到咁興奮

係娜美星篇就已經想完

細超2悟飯同超3悟天格斯，
兩個認真打邊個贏？

悟飯後期人氣唔夠悟空高，好明顯係後期人設問題

如果悟飯係讀書時期畫到好似太空戰士7咁，我就唔撚信佢冇人氣

依家連條毛都冇埋，同阿樂一模一樣

單手出波經典

根本悟飯就唔係悟空親生仔嚟

依家唔型lo

要大杜先型,小杜好港孩

大杜對黑悟空時候都叫臨尾有表現
算係咁啦，不過係估唔到佢同小舞竟然會係一對啫

本身希望悟飯係龍珠超會爆seed打到最後

當時見到呢個ED我都有FF過

應該悟飯，悟天格斯有無打贏過任何人？

超3悟天格斯勁好多喎

其實潛能悟飯都好型
但格硬要寫7佢又有乜撚計

悟天格斯
但兩個細路心智唔成熟
戰鬥技巧差 成日貪玩 贏可以變輸
認真打 悟天超3本身戰鬥力好高

冇計,佢喺班Z戰士入面佢最勁,而家比達又第二男主點可以寫柒佢呢,咪唯有寫柒悟飯襯托起悟空有幾勁

係，如果寫悟飯一直有修練，咁悟空比達可以退休

其實打完笛子魔童就完既龍珠先係急流湧退

悟飯一心想做學者咪幾好，咁鐘意打打打留返俾個老豆啦，格鬥漫畫梗係俾好勇鬥狠既人上位

最近龍珠超漫畫先謂悟飯用小小時間pick up返戰鬥感覺就已經同第六宇宙合體嗰兩個女人 55波,悟空都嚇左一跳,無限話如果悟飯唔返工應該會勁過晒所有人,不過18號喺後面話男人唔可以唔返工

呢個設定都係留黎比我呢d悟飯fans打飛機

知識改變命運

其實一開始有無諗住悟空係撒亞人、笛子大魔王係娜美星人都有疑問

都唔明點解唔可以畀 悟飯同比達型下既

次都悟空贏哂好悶

悟空第一次變超西，一頁搞掂

唔知有冇發現
好多80年代嘅漫畫重做之後都會出現呢個問題
明明以前唔係主角玩曬
而家班編劇好似食咗屎咁集中曬所有劇情落主角果度

龍珠 = 悟空玩曬
足球小將 = 戴志偉成世人只輸過一場波，仲要係小學時候嘅事
Sailor Moon = 以前班姐妹都有得發揮吓，而家Crystal個個做曬陪襯，次次主角尾刀

salior moon 仲有架

有，原本佢話跟足原著
第一季時候冇曬d多餘劇情都幾緊湊
不過又係主角玩曬，以前成班出生入死嘅感覺冇曬

悟空好似好耐冇贏過

柒達唔係男人

我聽講一開始係話菲利喎

迫佢繼續畫先有斯路篇

我直情以為悟飯係識左瞬間轉移

所以我真係超鍾意超2悟飯

呢個好似係真， 話嗰陣時寫到悟飯咁勁跟住搞到個收視變到勁差

有肥仔撒亞人喎 同悟空老豆同team就有個

佢就唔計啦,佢老婆咁Q有錢

momq^_^^_^

悟飯龍珠超漫畫咪型返啲，單挑合體女大波打和

可惜過程skip好多

有無圖?
嗰d洗廁所架下嘛

最好睇係呢段時期

最正呢幕

柒達算洗咗底啦
老婆俾破壞神打咗一把
佢癲起上嚟連比魯斯都話威力勁過超3
老婆生女果part佢又堅持要陪老婆寸步不離
反而悟空無事生非搞到一堆宇宙差d消失
又話兩個仔出世果陣佢都冇陪老婆
完全唔識得點同老婆相處
難怪佢老婆出去搵阿樂偷食

悟空冇同老婆kiss過

90's果時d poster好靚，依家畫果個畫唔到依個畫風

悟飯爆發個下真係型到
對比悟飯細路年代嘅話，覺得杜拉格斯同悟天好撚煩

小杜同悟天當佢地一般和平時代的細路啦

本身都煩，合埋體好撚想出個龜波射撚死佢

莊子個樣都越大越柒

講起柒達， 龍珠z任何事都柒達搞出黎

打菲利， 斯路完全體， 布歐出現

調返轉講 = 無柒達=無龍珠

悟飯童年真係好慘

俾拿迪斯捉完，再俾魔童捉去練武一年，跟住死左個師父要去娜美星搵龍珠撞到個宇宙大魔王兵團，到大小小又要打人造人同斯路，成個童年冇安穩過

死兩次老豆

安穩左幾年識左條女之後又陷球產

點解可以咁有味道

睇得出係有heart同冇heart嘅分別

比達聽到都呆撚咗
呢條友原來除咗練功打交之外
真係乜柒都唔識

你地係咪痴撚左線
講話斯路果度完都正常
屌你 有d濕鳩又話菲利完最靚
又話娜美星完 就急流勇退
痴撚線 咁直頭唔使出Z啦 睇一世算啦
一世完就最完美呀嘛 屌柒你

有冇人唔覺得悟飯日常果度係唔好睇？

咪玩啦，去到布歐篇就算比達同悟空眼中既丹布拿都係廢，佢話同7年前既斯路差唔多
悟天格斯超3同高布歐差唔多，你唔係覺得高布歐同斯路一樣下話